平安夜，無人約既，入黎一齊圍爐取暖！

利申無人無物 單身狗 孤兒仔 無朋友 有抑鬱症

同路

點解呀 冇諗過會變返一個人過平安聖誕扑扑日

係屋企舒舒服服打下機咪算

記得聽日要返工

記實毒拎一個更開心

聽朝返早 慘過食屎

其實

玩緊Pokémon Switch

有咩慘得過聽日要返工 但宜家訓唔著

回覆樓主即可與美女在平安夜展開激情對話

聖誕節，乜有呢一日嘅咩

同路 你話點算好

講緊平安夜喔兄弟

從來唔知咩叫平安夜

之前拎fd switch玩
唔識玩 係咁dum哂佢d精靈球
比佢鬧死

其實平安夜係最唔平安既一日

屌佢老母啦
係商家佬為咗賺錢先過份渲染聖誕節

我都係買左唔夠兩個禮拜 但感覺同以前GBA 無咩分別

聖誕節根本就唔值得慶祝

外國人過聖誕係同family 睇開d啦

真，求求其其又一日啦
人地出世關我撚事咩
我自己生日都好多年無慶祝啦

我無屋企人

下年幫你慶祝